係呢一刻 街上好多人臉上都好嚴肅

無論係今晚出去既你
定係朝早去衝擊既你
仲有揀和平集會既你

一句到尾 最重要既係小心
呢一場仗 我地要打贏
到時見